有冇人用緊logitech g633

買咗翻嚟之後update翻原本lgs個driver
之後就藍mon
之後每次重開機佢一run個driver就藍mon
最後要開safe mode del咗個software先冇事
有冇巴打用緊依個headset
你哋有冇問題